祈求手足做緊野果陣 唔好比其他人拍到片

擔遮又好乜都好
總之阻止其他人拍到片啦
唔該哂

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子